大波E神Carol原來開班教人瑜珈

浸大女神

佢個body真係好屈機，唔做雞浪費左

屌你班友好心啦，呀豬呀狗都叫女神，比啲要求啦好嗎？

當年好正

長頭髮個時真係好正
不過話佢性格唔啱做娛圈先轉返正行

點解呢d靠身材搵食既女有乜依郁就係去教瑜珈？
古有鍾麗淇，近d有coffee
呢個carol又係咁

去越南做瑜珈

d留名 仔黎

d留言 全部仔黎

佢對波係真既我切